阿里巴巴跌跌跌跌跌跌跌跌跌跌跌跌跌跌跌跌跌跌跌跌跌跌!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

佢跌跌跌跌跌跌跌跌跌跌跌跌跌跌跌跌跌跌!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

睇下佢聽日係咪升 你班仆街係咁屌我

係

聽日似彈喎

哇 好撚彩我走撚哂d 熊

玩到咁大

都冇分析嘅
點燈呀

多謝你

人體實驗 留名見識

係時候入入入入入入入入入入入

不問價入

升你老母面呀

收到 即入

即係無底

molamola

機會黎啦飛雲

左一巴右一巴？

牛定熊

哇屌你咩
做左put 啊

暴
力
救
市

相信麵麵

講清楚我先決定買咩

即係橫盤啦

走左baba牛你先講

感覺聽日升

貼put啦屌你

......

發達大計

世紀留名

走熊呀

馬雲：屌你咩

識玩

暴力救巴巴

買左熊未？

非真心
唔計！

大手掃貨

暴力救市

會升，收到

即係續跌

可以call了

700呢
點評埋啦

即係聽日升

我之前都講到明我冇買阿里巴巴啦

今次實發到仆街

等Binc

麵麵放晒水，今次仲唔發達

姐係跌定升 你講灑兩邊 好難跟

暴力救baba

真心d ok?

俾人屌到傻咗

倒升10%

麵麵，想知你真心點諗多啲

休息下啦

終於升了

留名

但係唔知佢想點喎

麵麵，聽日睇升定係跌

你仲係信可能會升，咁就肯定唔會升返

屌你！！！！！！！！！多謝

其實我訓左教

係咁追擊阿里

仲嚟

發達機會 佢既能力證明左咁多次
咁都唔信既話抵你無得發達

黎了，我個人都升起咗

佢入左手 聽日都係跌

收到，不問價入爸爸

你講係咁講
其實係想佢升?

你多啲出呢啲post咪屌少你兩句囉

點睇聽日嘅騰訊？

唔好理人哋閒言閒語

面面傻左了

今晚追美股baba先

屌你老母收市先講

冇啦冇啦 仆街啦

咁我之前都冇話想佢跌定升啦
我只係睇圖預測姐

宜家先講就冇癮啦

恭喜你 機會黎到既時候捉實左

牛？？

唔係講笑 我自己睇就覺得聽日會彈少少

咁我岩岩起身呀麻

升都未咁快升返啦 不過中期內實升返

聽日250見

今晚即買

慘過撚狗

冇分析唔計

圖表都冇張，麵麵條氣唔順喎

麵柱多謝

All in

多謝你，因為輸太多無錢，如果升返我一定夾錢眾籌俾你，希望你日日身體健康！

咁今日幅圖點？

屌你老母咩

Cls

黎了

今晚全倉末日300C
多謝麵仔帶我上車

玩夠BABA喇
不如講下小米

開市不問價入牛 統計咗跌有22個 預計升22%

drop to zore

見底回升！

佢內容係買升喎
做乜一堆人唔認真睇神喻

放撚曬先出po

扮乜，你話收市入

聽日爆升lu

屌 即刻strong hold

300大關有望

Lm

停牌

貼倉阿， 無倉無人信你

即刻入貨

走晒

神喻係睇升

買兩邊 死仔

馬雲:我屌...

聽日退市都似

冷靜啲，麵柱有冇show買賣紀錄

美股追貨

瞓身！！！

有撚錢入咩

明白了

即刻入啦

Lm又見證神跡

留名等睇聽日

有救喇呢次

All in了

咁我講佢升個陣夠無貼倉啦

All in 買兩球 ...
...
...
...

....

模擬倉

睇埋內文先啦
又跌啊

仲等開市 依家入BABA CALL啦

美團呢屌你

負責任呀

多謝麵仔

第一句燈佢跌 第二句燈佢升 決定留名睇結果

聽日就變Tesla

Ok 今晚美股入

姐係你心入面教係想佢升嫁啦....所以聽日都係跌

屌你早啲講丫嘛
收左市先嚟講

咪係，重點都唔係你想佢點，係你覺得佢會點嘛

雖然你撚到我坐艇，但我無屌你～

咁就揀住嚟信

有明屈，無焗燈

可唔可以祝福小米

買左港女等數錢

Free fall啦 你反燈覺得升 100蚊見

你都是祝福林奠算啦

我肯定200係鑽石能量底

如果跌穿我切jer

聽日似會超跌回升少少

又呃人

即刻allin 美股baba

麵仔<3

證監係邊又造市

入得！！！

LM學野

啱啱買call個啲

收到 入貨

我屌你老母

龍屎來啦

收市無入，慘

麵仔會唔會叫灑我接貨 佢自己掉貨嫁

非真心係咪啫係會大瀉

LM

意思即係麵麵睇升 佢唔信仲會跌

麵神又想考驗我地既信仰值夠唔夠

又升又跌, 仆街了

屌你收市先出po

一定要認真分析先靈
俾啲數據support啦

lm

假燈引跌
高招

祝福埋你既三寶另外二隻得唔得

未入呀等埋我

上面班人係咪唔識中文

入baba

聽日死貓彈

退市

又控市

留名學野

yeah
我份首期有望

聽日放走baba

係升

多謝媽咪哥救市

支持麵麵

跌定升呀仆街

假燈
破招股價188蚊

屌 我啲put啊

麵麵口裡說跌
手上仲揸緊貨

咁結果會係點

擺明假燈，仲入貨果D

入入入入入

聽日約咗誠哥打golf有冇人join

豁出去

等埋我入貨！！

面仔我唔知你真心定點啦 總之外面啲人唔洗理架啦 講兩句真係影響個市咩 自己輸錢係度把口臭撚到仆街 注定一世窮

即係唔升唔跌

我解讀係佢扮燈跌

你唔係發自內心燈佢無用

"睇吓係咪升"

你可摸耳收市前講

嘩，麵麵真係兩邊都殺喎

美股入10股見證下神先

大檸樂，即係穿200

明顯假鳩喇你今次
未落到200樓下都係假

爐已收，唔理lu

留名睇見證

屌 你老母 我岩岩入左盤前

wow，多謝麵神

聽日即彈

佢講完，今晚就有調查結果
聽日就反彈

媽咪哥食飯未？有冇重返一兩磅

收皮喇！唔好再叫人撐港共喇！

回本啦!!多謝面神

早講... 今日未溝呀

唔識股票
想問我老公呢隻股蝕左十幾萬應該等佢回升定放走止蝕？

買入訊號

神諭寫左18個跌字

即係話會連升18個交易日咁解

入得

即刻去美股買baba啦

估佢係升少少跌多多嗰隻

其實我係太無聊先出個post尻叫下

呢幾日 日日屈係屋企好悶

佢真心繼續覺得會升嫁
準備直插谷底無水花

佢日上YH

麵麵

仆街啦呢鋪
又話升又話跌
可以退市了

咁多人解錯神喻
不嬲要睇麵仔最得戚個句架嗎

睇下佢聽日係唔係升

冇得升冇得跌，直頭停牌

係時候All in 身家 借盡按揭同貴利 訓身入
多謝麵神

我記得你睇跌係準過升

有無解麵師

213入左 多謝麵麵

到止蝕位點解唔走？ 正常應該過左止蝕位

Molamola，18個跌，負負得正

即係睇升

多謝麵麵

我 抄！！！！

美股盤前升緊真係

過於刻意，唔算數架喎

多謝麵麵 祝麵麵身體健康

收嗲啦撚樣 升同跌根本就唔撚關你事 成班弱智懶係講到 一件柒頭咁大影響力

唔係啵，你唔係話送Xmas禮物爆升股乜乜77嫁咩？？？

華爾街基金佬mon緊po 今晚升升

推左走右再cup返左

屌你，我未撈底呀仆街

listening考試咁前面講既都係混淆視線

唔真心無效

真係勁

dodo

冇得200接

終於都認啦

直線升 好癲

又升又跌喎 點架

留名停市

今晚財自

你腦癌指數有冇係咁升？

麵麵操控股價

屌你老母

面面too late

麵仔唔係真心想佢跌
所以燈唔到

係嘅

tks

um 有輕冇重囉

「睇下佢聽日係咪升」

媽咪哥今日打左丁未

你地只係披住黃皮嘅死港豬

#66 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

麵麵身體健康

我想出街行下呀

屌你聽日不問價入

做咩宜家先講
聽日裂口開我追唔到

留名

申利：重貨

「
睇
下
佢
聽
日
係
咪
升
」

係咁解讀神語？

美股定港狗

咁都好 至怕你介意姐

#1回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

誠懇呼籲唔好再舉美國旗，你唔係美國人又搞佢哋支旗，美國人會好反感

樓上班人閱讀拎F?

你嬲乜鳩啫

收市你先黎講?

大手追Call
實現財務自由

麵神睇升呀 信徒咪捉錯用神

唔得嫁 要你真心覺得跌先得

跌撚左咁多 實升啦 屌你

睇下佢聽日係咪升 你班仆街係咁屌我

佢專登鳩講跌，扮燈到升，即係佢本身立場都係升。即係買佢對家跌囉

我好悶呀

多謝面面

閱讀F既連登仔

到時拎F班人見唔對路就人踩人
拎S果班可以接貨

聽日反彈

提撚左你地 我聽日會cap圖

走一走先 輸少當贏

唔怕

佢好似買左
宜家特登反向操作

癡咗線

暴力救巴

麵麵 屌你老味 仆你個街丫
祝你身體健康 希望你日日都開開心心 得閒出下神喻俾大家屌下開心下

出年2021年你第一個貼一定要最爆最有養份

咪啦，買左熊阿屌

唔好唔開心啦面面、雖然我爸爸輸到仆街

收左市先黎燈
啲人點走得切呀

跌硬 港美睇1xx

ok 我將會宣佈退出連登

怕佢神燈，開市即走算

報復式反彈

你要真心想佢跌先得同要有賣分析，你唔係真心嘅話，燈唔到

推

又跌又升
打和

阿里巴巴 害你全家

又有神諭

你咁講即時軍心定晒
大家一定好開心

唔制

我想出去呼吸新鮮既空氣
我想去d冇人既地方思考人生呀

我唔想對住四面牆呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

好cute

麵麵一係咁啦
我貼我個倉比你睇
你幫我岀po全部嗌跌
最多下次繼續課金啦

偷落公園行下囉

段野明明係話信會升

搵人陪你去 得唔得

先升後跌

麵神暫時你上YouTube 睇住北極光先 鐘意去埋巴里島都可以。

大家睇清楚 麵神貼升呀

買個vr眼鏡頂住先啦搞唔掂

唔得

仲有小米呢， 吉利呢

Push

成個youtube d 片俾我睇哂咁制

如果聽日升我拜媽咪麵為師

pre market升緊

屌你操控股市

我覺得除咗無升跌
如果唔係大家一律會當麵神顯靈

麵麵覺得會跌幾多蚊啊？

收到

麵麵，你啲 timing真係準到冇朋友
佢今日話回購，但今日升唔到，因為仲要殺多少少止蝕撚
再加上佢跌左咁多日，聽日真係好大機會升番啲

Btw你係都要收左市先黎出 post既

留名睇麵神救世

我已經痴左線

騰訊跌硬 麵麵你同意我好無?

你睇下美股巴巴盤前
回番晒

thx 300 ok?

睇哂啲片咁大件事無人講？

好過聽日俾人打撚完把先睇到
唔好要求咁多 逼唔到

盤前報復式反彈

非真心，應該係跌喎

Total 40個跌
單數跌=升
雙數跌=跌

總結：聽日跌

可唔可以祝福埋700

入得切先算啦

倒升盤前

依家既我淨識咁樣

聽日馬雲應該即刻釋放

pre-market千升緊

比翻麵麵我

其實你唔使理班撚人啦，仲買支那股抵撚死

要買了

樣

係麵神身上有用既咩？

唔好反彈住
未到價入

升升

佢唔認真分析
燈力會消失

麵神

ADR升緊幾多

邊個恰鳩你呀？

入得

睇住佢216升返221，一個post影響力大到咁，麵神好yeah

好多大芋睇住麵神post入市

本身就會升
但你臨尾又加句睇下係咪升
好難捉摸

麵神真係股神選之人

聽日升到仆街

謝 麵神 長命百歲

升番$20都好

ADR 221,上星期收222
有無咁勁

有麵神洗撚財演/選股器咩

等睇

勁屈機

麵麵唔係真心，發悔氣好似唔Work

你又唔係軟銀/亞拉伯主權基金🤣散戶等Bye Bye

唔好呀

岩呀 樓上冇做過listening

聽日跌，收到👌🏿

升0.1% 後日再跌10%

聽日似升到熔斷

廢話少講，一定屌左老母先！

屌出面有山寨媽咪面

牛熊通殺

姐係唔會走

你係叛教徒？

食屎啦仆街麵

我係床側邊睇住佢訓覺(爭啲滴幾滴口水落佢額頭)

信你，聽日一定升

放心買了

Yes!

小心麵麵聽日回馬槍

仲帶住頂綠色嘅睡帽

麵麵好百厭

麵神，唔洗理班仆街嫁喎，有人會撐你

高開低收

點分析都冇用。
係冇可能敵得過神，尤其係麵神

就好似聖經一樣
每個人都有唔同解讀

真正登峰造極嘅高手，話會升就會跌，話會跌嘅時候會跌到仆街

多謝麵神

解麵師

麵麵好蠱惑
應該好有潛質入考評局出卷

咁姐係升定跌

沉左

玩留

你買晒兩面會唔會變咗做停牌

好似又有d道理

戇鳩當有趣

重點好似係後面果句

強姦式救市

多謝麵神救市

係真唔係呀

根本就係晦氣說話
其實佢係想升
各位小心

已入10萬

話會升個d 真係累死人

保重身體呀
麵麵

阿里旗下淘寶天貓 明年起列澳門作「國內包郵地區」 香港冇份

真係升你就大鑊啦

升一仙都算升嘅

依2日跌得咁急,聽日似反彈多

先升後跌跌跌跌跌跌。。。

屌你咩 收市先講

麵哥
可唔可以講多次邊個做美國總統?

佢準唔準一件事 呢個post 佢明顯係燈升

睇下佢聽日係咪升

見底短暫反彈一日

麵麵係睇升呀 人踩人啦

你冷靜啲先，放低把刀，我哋有計傾既，後生仔唔好衝動，唔啱講到啱。

屌你～ 燈完隻股想著草
你同我留下度，出多d po,俾我地。。。

之前同你講過
要真心先有用
玩膠無效

玩到好灰

大家數下佢有幾多個"跌"字先啦
唔好開心得咁快
雙數係負負得正

麵神神諭分析學家

頂 你有道理

美爸盤前跌咗1.58%

麵麵g持你

原本雙位數跌幅

準備入300粒 700

入左700 9988熊證先黎
又要輸錢

22個跌=面爺睇升

睇下佢聽日係咪升

玩撚完

唔係咁撚堅天日真係升牙...

如果真係升返，IFC天台D人可以落返黎了

玩緊black magic
跌跌跌。 你估聽日先定跌？

「睇下佢聽日係咪升」佢多咗啦，麵麵

我地係仆街，因為你真係抵屌

老母麵 我想睇佢跌

升升升升升升升

留名待笑

美團同qq跌
巴巴升

本身 美股 Baba 盤前升緊, 麵神一出 post 跌到開盤

彈即沽！

笑撚死

脫燈

麵麵點睇GLSI

個v

V上再v落

轉燈了

望落聽日真係會死貓彈

Wa 個v大到

多謝麵廠救世界

麵多謝你

大V緊 cls

感謝大神

AIYA!

有料呀麵媽，v緊

麵神痴撚線，d燈力初期唔明顯，之後幅射式擴散

屌你咩😂

我愛美國爸爸

轉埋燈

大芋殺人呀!!!!!!!!!!!!

即入

麵麵麵麵麵麵麵麵麵麵麵麵....

美股即升 傻仔

準到

好撚勁

美股巴巴勁彈 準撚到咁 點夠你玩

美股倒升

癡線

女股神成條team都唔夠一包老母麵黎

119入 賺返個加大餐多謝面面

我屌你老味真係痴撚線架咩

我買左跌，咁大整蠱

屌你等緊一碌柒入貨

升啦終於多謝麵麵救命

玩下牛熊囉，你專長

面對中共
咁樣都可以倒升

升緊

痴l線 美版真係升

cls

得罪老共 其實唔大跌都算面神贏

屌痴撚線

ADR升緊

美股即升

多謝大DODO

想點呀

Good job，升緊啦

邊夠麵神玩

點解會升

美股升緊

過黎朝聖😂

美巴

唔係同一間公司嚟咩，港版跌到咁點解美版可以升？

含撚啦！跌撚硬！

有神快拜

因為麵神港股收市先開post

爆力救市

你入黎d度仲唔知點解？

證明港版個價比美版低估？

似引call

\|/

好撚痴線
跟機買少少

屌

麵麵呢幾日帶我贏左幾皮

似引call...仆街

你係得既

屌你老未你真係痴撚線

點解會咁

聽日會反蛋了

請容我叫你一聲大佬

大佬

麵神個ac值幾多錢

咁多人跟 莊家會搵你黎食

lm...

麵仔好撚勁

我屌，無睇post一日je......put左啊我

3傻跌到傻, 大佬會唔會好快頂唔順

麵神真係有料到

因為美股跌多咗

麵神
祝福下
疫苗股跌啦

跌左好多等返家鄉

已經升緊

All in call

上帝呀

God

有冇咁好眼光

成堆new econ紅到pk
你綠

明明紅燈 轉眼變成綠燈

麵麵係天神跌落嚟送比凡人嘅禮物

嗰大V

仲有得升

神

今晚已經升緊

麵柱 燈之呼吸

屌咗先

痴撚線架

今次信未？

真係冇得唔信麵麵能力

what's 燈 cannot be un燈

1%

升緊
強帖留名先 歷史會見證

睇到麵神post
220入左第一注

即刻升

強帖留名

叫麵麵宜家燈Biden,有可能仲有機會

之前佢燈過架啦

之前燈左一次 拜燈會勝

又回返既

首期已有
多謝

要真心先得

同燒山發脾氣有咩分別

美股BABA止跌回升，麵神實在太厲害了

唔服唔得

入黎拜神

CLS
將馬雲玩弄於股掌之中既人

點都要入黎留個名見證神跡

市場摘要 > 阿里巴巴集團
NYSE: BABA
224.50 USD +2.53 (1.14%)

發到仆街 ?
You are 50% right
No, Not the 發到 part
it is the 仆街 part

Strong post lm

買左張一月call睇下點

阿里巴巴搞港獨台獨分裂國家行為可恥

升爆

穿167考慮買

入貨，thx麵

美股倒升😂

平時喺加拿大po見到叔叔
估唔到叔叔原來都有睇麵麵嘅po

一生人唔係好多機會見證神蹟
估唔到2020年都就完
仲有咁多次機會

神呀

燈完即升

利空出盡 仲邊有得跌

美股先彈俾你睇 即入

神蹟呀
唔好試探上帝

面神

又黎

當日麵麵買熊證救市，今日再一次神績救巴巴

有麵神 冇窮人

太勁

個個話實跌穿200架

洗唔洗咁堅

藍店都買...

BABA jm9

麵神同我祝福佢

Feel到成晚火箭咁升

麵神真係好撚癲

聽日爆升有望

你個名

今鋪仆街了

講完美股升0.25% on9到

屌你有冇咁撚戇鳩
燈完港股 即刻燈埋美股
點夠你玩呀

留名等賺錢

大顯神通

嘩好撚多呀 麵咪媽好撚勁呀 燈到美股升0.25%

對返港股就成3％啦都

我曾經都同你一樣

你都弱撚智 星期五咁跌法 係人都知今日唔會再跌得咁勁 條撚樣即刻懶係反燈 結果成班弱智又真係吹奏佢
講一兩次就好笑 日撚日講煩唔煩d?

依家變左低能？

係人都知講笑， 邊個真係會認真？

pls get the fuck out of this post

巴打 等到再轉燈跌破今日低位先bin 佢都未遲 time will tell

日日講就好煩 成個財經台就比班弱智阻住哂

how about you shut the fuck up?

佢笑撚死

on9, 琴日港股仲跌7%,夜晚美股冇跟反而仲升。

似你班低能仔認真多d 笑撚死

有無諗過係美股星期五跌完 港股星期一跟返美股？

又見證神蹟

今日彈20%了

留名睇神燈

照你咁講 咁跟法 唔會有升返既一日

班阿里汪汪又話鳩你燈死佢D熊證

星期五咁跌法 星期一咪再跌左8%囉on9

出現了 機會來了

真係升啊 屌

麵神淨係救巴巴唔救QQ

真係升

屌係咪咁勁呀

面仔

今日跌落200

面面

又一巴車落去

超賣先出POST燈係人都中啦

平時都係笑下你嘅post, 依家做左你信徒

連登好多on9仔，完全唔知上星期美股跌幾多

咁你訓咗身call未

曲直要講明

成個post最撚認真係你囉 大家都係放鬆下笑下
你就認真股神

升升升升升升升升升升升升

唉，冇眼睇

大嘟嘟

娘子，出黎睇耶穌

我d熊阿屌，咪升啦

call 爆佢

唔該麵麵

樓出你出黎la... 升緊

冇錯係升既

升喎

好在有麵麵，開心番晒啦

未開市已經升咗幾十格

In Mame Noodle, We trust

又中

麵神好波

佢出咗去開post繼續認真

麵麵我愛你

上呀麵神無敵

果然係有麵神無窮人

港股開市啦。。升緊3.幾，你話呢條撚樣邪唔邪

解救連登支股迷

神話

請受小弟一拜

即刻升番

無窮人

升到仆晒街

有麵神, 冇窮人

信麵神冇窮人

信麵神唔會輸

咁你撈左底未？

麵神再次發威

你唔自己睇下個消息幾時出。邊個跟邊個咁你都問得出, 你自己睇K線啦

支牛有人多謝你了

此post涉嫌做市

真係升 會唔會係日數

係人都知 咁你allin call發達未？

面神keep住啊唔好轉軚祝你身體健康

談笑間，牛熊證灰飛煙滅

22日

同埋上星期五冇開市

屌你毒品調查科呢 證監喺邊呀 有人做市呀

終於get 到麵神講咩
今日可能先升後跌

巴菲特都要跟你學野

見底啦9988 多謝麵神

係人都知？貼倉未啊柒頭 put左輸好多？
今晚tsla升定跌啊 答我喇係人都知

彈彈彈彈彈

痴線

睇住嚟 , 條仆街收市又會再出 post 話 升升升升

5%啦 嘈咩丫 拎定花生睇戲啦

getthefuckout
#174940

條傻閪走入黎比人屌到敗走
出去開post又比人屌到敗走

麵神準過印度先知

麵麵不如分析邊隻會跌 咁對大家都好 大家都會好愛你

係人都知 笑撚死
咁佢買左call未？

麵神再後生D 可以做香港神童

升到仆街

係人都知 就係佢唔知 肯定係做對家輸到仆街上嚟發脾氣

係人都知升la, 點會冇call

麵神又贏

神諭

Dllm cls 準L到

神呀！

麵仔世界第一

好心你啦低能仔

真主

真係升返

我淨係知baba一晚跌咁多 星期一開市唔跌反升 係好撚合理
TSLA升定跌我撚知？ 問你個麵神囉 睇佢燈呀喂

原來真兇喺你 竟然自投羅網，賊喊捉賊

麵神 我稔你都無話可說啦

燈神膠post都有罵戰睇 cls

等你駁嘴呀傻閪

唔到你唔信

麵神其實係咪共產黨員，有內幕

跟麵神真係冇死錯人

對唔住麵麵原來真係唔可以懷疑神

嘩

一晚跌咁多就一定有反升？ 馬後炮憑咩咁有自信
俾個建議你 下次做佢對家

駁咩？ 你有講過有意義既野？ 你不如用下個死人腦點樣入返你老母個閪到啦 係到柒下柒下

麵神受我一拜

你UP乜

唔記得左星期五跌幾多, 尋日又跌幾多?

超賣左係事實

正常oversold 彈返少少唔係合理？ 即係你地覺得一晚跌咁多 仲會大跌 彈都唔彈？ 就係因為條傻鳩燈左baba？

升撚硬 咁你唔撚買 答呀 柒頭

乜鳩呀我講美股wo

9988今日升咁多 咁聽日係咪跌？
咁你應該去買隻熊仔喎 好合理姐

屌你 升到仆街

有時真係唔可以唔信邪

再一次歷史見證

懷疑係躁狂白卡佬

on9 升返少少 唔代表無機會再跌 點解我要買可能係dead cat bounce 個下？
收嗲啦柒頭 如果你地咁信佢 咁記住下次佢話升 你就訓身買跌 相反一樣 唔買死全家

24號跌 28號又唔見你個媽閪彈出黎講
*我淨係知baba一晚跌咁多 星期一開市唔跌反升 係好撚合理*
唔好咁撚肉酸啦

都係嗰句 下次做佢對家

有冇咁撚痴市呀, 可唔可以同港交所投訴連登有人控制股價

你做咩撚姐你講咁矛盾嘅

有冇咁痴線？

開市升到仆街 掉低句係人都知以為好撚型
屌你老味 我話我廿年前就知aapl 升到仆街啊
馬後炮個撚個都係股神啦
都係嗰句 唔撚鋸 下次做麵麵對家

麵神又行神蹟

收嗲啦柒頭 如果你咁唔信佢 咁記住下次佢話升 你就訓身買升 相反一樣 唔買死全家

一d都無矛盾wo 你弱智？

係啊 係人都知baba 207一定Dead cat bounce啊
係人都知 真係冇窮人

on9 依家個問題我就係話跌同升 唔撚關佢燈唔燈事 只係外界影響
我有話佢一定中或者唔中？
算啦你地成班信徒都低低地 又話我認真 結果咪成班係到嘈
都係個句 你地講到佢咁威 下次買佢相反囉 唔買死全家

星期五咁跌法，又關星期二咩事？琴日星期一無開市咩？做咩唔講琴日？ 今日升就講升 講到你神早知咁
咁你訓身all in左未？

你都on9 自己真心膠衝出嚟柒 jm9

今日升返少少咁合理
咁你做day trade 呀嘛
今日好多牛仔都升到癲喎
買左未？

嗰巿俾你搞彎哂

係啊oversold就一撚定係升嘅 唔撚橫得盤嘅？
係人都知一定反升 馬後炮衝出嚟

啲人唔買佢對家就唔會咁出名啦
結論條友真係傻閪

痴巿 ching唔駛咁激動 面神正常操作黎炸

有時d野笑下咪算
大都督 身體要緊

好彩跟咗麵神

可唔可以下次3點出神喻

我屌

大顯神跡

屌係到認真討論股價JM9

真係升!!!!!!!!

wow

已柯煙

傳說中嘅操控股票市場

看見了神

in 媽媽， we trust.

我諗係共濟會
共產黨員太低級啦
上次燈到無限QE 油價負數 匯豐息都唔派

返黎朝聖

麵仔跌得唔夠多wor

神愛世人， 甚至將他的獨生子賜給他們，叫一切信他的，不至滅亡，反得永生。

神的最後一個兒子-媽咪麵

又話200鑽石能量底嘅

笑咗 琴日仲跌到巴巴聲

麵仔係天能嘅人
所以一早知未來發生咩事

250一手嘅我對呢幾日嘅升跌睇得好淡
入黎見證神蹟笑下

麵神水完你哋入貨之後再燈返

麵仔咁快放過d買中資股嘅人

痴線，真係升

麵神唔係浪得虛名

繼續燈ok?

真係升左

跪拜麵神

睇
升左now

神啊

五體投地

好L癲

娘子 同牛魔王一齊出黎睇耶蘇

神阿 仲有咩啟示

媽呀，呢d 係咪神跡

仲可唔可以入巴巴

屌，收市先講？

果個假野黎？

主呀

222停左好耐啦可唔可以搞搞佢

又再一次見證麵麵功力

升得12蚊

呢條友痴撚線
我跟你搵食了

多謝麵神
祝你身體健康

痴撚線.. 3隻都升

牙麵好波

琴日

今朝

麵麵幾時發布聽日消息

麵b 唔洗理個傻仔
愛你唷

大爆升

操控股價好似犯法，麵麵你搵定6C啦

仆街 原來因為你

其實點解會咁
有冇人解釋下

有內幕料然後講反話爆料

古有丁蟹效應，現有麵神效應

係咪回購左一下

最撚好笑係有人衝出黎馬後跑話大跌完實升返

面神好強

痴撚線 留名見證神蹟

有面神，冇窮人

咁肯定不如all in牛啦

有幾多？ 睇過
原來冇乜跌過

麵神同馬雲係咪識得

跌完實升都講得出 應該弱智黎

不可試探你的麪神

咪係
條友未見過d 股跌完又跌姐

神蹟

邊個再敢懷疑麵神

223